股票新手一問

想問一下，我未買過股票，現在想將銀行所有錢買700,去邊一間銀行好呢
不過我只係夠買一手玩下
大家覺得700會不會升到1000左右，到時變十萬

去返用開果間，一係google

買一手

係時候走 好多新手入場

買牛啦

去銀行買

用一通 富途果d啦

我都想買多點的
我望到，我個貸款額可以借左4手，再加自己的錢，可以買到五手
而家入，可以咩時間升到500左右

即係去睇睇先

其他股票就不敢講，但呢隻係700

假膠

股票係呢隻game 冇人輸錢 點會有人贏 我支持你

借錢買股票

升到 500 / 1000 已經機會唔大，仲有借錢 All in

有人接好走

買輪啦

輪係咩黎，點樣買

孖展買 700 啦

同你有仇嗎巴打
係買都買option啦

我係你借晒銀行財仔屋企人錢 孖展買700 牛證

擺到 18 號就變富豪

一買就跌，輸死人

328入,5手，
短短2日冇左9000

做咩自己BIN C